MJ走咗10年 唔少人仲覺得佢係戀童

明明MJ就俾人屈 佢極其量係錫小朋友
但我肯定佢唔會搞細路囉

MJ唔值得世人擁有 佢做錯咩事

死咗仲要俾人貶抑

出世

希望可以有多啲ching喺呢個post幫佢澄清

唉 出世都做錯

當年有咩證據話佢孌童？啲記者點解咁屈搞到咁多人信？

死無對證

即刻有4個無知嘅人負評

佢的確對細路有特別感情

有個仔同mj拍完戲 仔阿爸就屈mj搞佢個仔 要賠錢 到最後個阿爸承認自己係想作mj一筆

MJ RIP,世人唔值得擁有你呢位天王 一路走好

有咩問題? 有冇證據話佢強啲細路?
有愛心有咩問題?
一直以嚟只係片面之詞

九十年代鬼佬音樂霸主之一

而家啲濕鳩首首歌詞都罰抄咁,真係車尾燈都見唔到

唔係正常人接受到嘅愛心

真係無人知 特別佢依類咁成功嘅人更加無得估

真係 佢係一個人道主義者 為世界付出咗唔少...

例子?

MJ 根本係神 完美既人

我深信將neverland起出嚟嘅Michael，一定冇做過孌童呢種事Leave him alone

繼續屈啦
Mj同當年耶穌俾人屈一樣咁樣慘死

佢自己無童年，所以特別喜歡小朋友姐，其實好慘

heal the world影響我最深

佢想俾多啲愛人俾小朋友

*愛心

兩個MJ都係我既神，無可取代。

唔係之一 全世界範圍之內簡直係冇人紅過佢 mv呢樣嘢好似係佢發明既

要珍惜另一個mj

呢個真 好難有人紅過佢

MJ走咗？前兩日仲見到佢同C朗影相

I want you back

假膠

數下有幾多人指控佢性侵細路
全部為咗攞佢啲錢？

哇 好好笑呀 屌你老母

當年屈佢果個唔係出左黎話收左錢先做鳩mj咩

真係受關注都係得四個
1993 Jordan Chandler
2003 Gavin Arvizo
2019 Wade Robson, James Safechuck

1993嗰個係老竇搞事，當年個小朋友同MJ好fd，但係個老竇無啦啦叫MJ俾2000萬，MJ唔肯，之後先同警方講。之後警方玩埋全裸檢查，MJ又冇得開tour，保險同唱片公司先叫佢賠錢。當時連小朋友個阿媽都覺得有可疑，同警察講覺得MJ冇搞佢個仔。

2003年嗰個仲無稽，12人陪審團係當年係一致裁定MJ無罪，佢地每個事後都講返，嗰家人講野根本係痴撚線，完全冇誠信。警察趁MJ喺外地做野，無啦啦踩上Neverland搞咗13個鐘地墊式，都搵唔到任何證據。

今年Leaving Neverland嗰兩個都俾人踢爆咗講大話。Safechuck話佢2005年拒絕出庭作證，但係即刻被當年嘅律師團隊踢爆，佢當年唔係拒絕出庭，反而係法庭覺得佢同案件無關，但佢當時都簽咗聲明證實MJ冇搞佢。

Safechuck仲話MJ日日都喺火車站搞佢，直到14歲，但後尾有人翻查設計藍圖，發現火車站起好，佢已經16歲，之後導演就即刻改口話Safechuck其實記錯左，MJ係搞到佢16歲。

Wade話MJ控制慾強，強到要唔俾Wade同女人交往，之後同佢拍咗拖七年嘅ex即刻出嚟話Wade講大話，話MJ當年唔單止冇控制Wade，反而係佢地兩個拍拖嘅媒人。

佢兩個都喺拍紀錄片之前入稟控訴過MJ性侵，要求賠10幾億美元，但法院覺得太荒謬，就駁回咗指控，之後佢地先拍條片，點知D人又信

呢個係簡化版，詳細有咩唔明或者有咩細節想知，可以再問。

2003-05年，法院審足佢兩年
1992-05年，FBI keep住暗中查佢
呢兩樣都證實佢完全清白 係少少少少證據都冇
今年套紀錄片都錯漏百出
咁都唔叫屈 ?

喺隔離post搬字過紙過嚟 講到屈只係想幫佢澄清

屈佢果家人
死哂未
屌佢老味

一早講咗
有一班人死都唔信
一班人就唔睇新聞㗎

捐咗幾多錢去非洲 又成立嗰啲兒童之家 又係咁做慈善 點解當時啲仆街媒體可以咁狠心去抹黑佢

根本冇一個人可以追得上佢

出番去 集中討論626 627

佢真係好慘，細細個就活喺鏡頭之下 嗰種壓力唔係我哋常人想像得到

細細個以為mj真係變態佬 佢走左嗰排電視係咁播佢d歌 之後自己再上網睇 發現佢真係一個好有才華同好真既人 唔明點解以前d人要係咁抹黑佢

遲啲食花生同討論呢啲八掛野 唔會死 但香港會

我都希望係真

之一?
king of pop呢頂高帽得佢戴到

得啦 71會出啊 唔好分化義士啦 義工都需要休息

外國話好多超級fans睇完Leaving Neverland都信佢有做過。不過我自己未得閒睇

啱 佢真係戴得起有餘

唔係 戀童。係蘿莉控

字面上會無咁嚴重

仲有漂白呢

七一玩完啦 626 627出黎啊

你話屈就屈啦
我唔否認佢嘅才華同貢獻
但佢好明顯係有戀童傾向
體諒下佢

超級極有限啦 對mj咁無信心

咁繼續屈啦你

得罪左光明會

Ok
同成班MJ粉拗冇意思

heal the world

King of Pop

我前兩日屌埋你老母tim你咪一樣77下唔知

屌你老母臭閪返上去啦

Michael Jordan

有張圖係佢抱個bb放出窗
果次其實係咩事

通常好人都好早死
反而啲賤人害人精就長命百歲
點解

如果你搵多啲資料
無人會想同你拗

你知唔知MJ從來無同佢老婆搞過？
佢係黑人，生出來的小朋友點解全部係白人？

好似話啲記者想睇下個 BB
跟住佢就抱佢出去比人影
然後就比記者大造文章

唔知有冇記錯嗰次好似係佢玩大咗 興奮得滯想俾人睇下個bb啫 佢事後有承認

最撚仆街係人地死左先不停話佢係世紀級慈善家

走之前只係不停報負面野

Michael Jordan 喎師兄

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

紀錄片有講

我估

因為佢細個
佢老豆嚴教到佢仆街
所以佢好錫啲小朋友

我到而家都仲有聽佢啲歌 完全唔覺out

呢個世界唔值得MJ留戀.....希望佢係天堂開開心心做自己想做既野

咁點解佢大仔都有白蝕 特登收養個白蝕？

我覺得Michael Jackson似女人
個樣同把聲都成個女人咁

就連之前歌唱比賽 有人把聲似MJ 都不得了

教宗都有戀童 MJ戀童有咩唔岩

神Ko

抱聲無得頂 好妒忌

*把聲

相信佢係愛小朋友唔係戀童

你又知我冇搵？
我睇過啲咩要喺度寫晒出嚟?
使唔使send埋瀏覧紀錄畀你check

仲有好多人覺得佢係漂白皮膚

mj仲有漂白啊
記得講埋佢呢樣喎

仆街

呢個世界上唔用腦既人係比想像中多好多的

身為占迷我都認同mj係goat
始終3次3三霸真係好撚屈
加埋10個scoring titles
但戀童係咩一回事?

啱啱你提醒我呢樣

但佢的確係同性戀/雙性戀，但唔公開
好多人都知

所以傳佢搞男童果陣係有人信

利伸：唔覺得同性戀有任何問題

周不時都開佢d live睇佢跳舞 好撚爽

驗屍報告早就出左mj死前真係有白蝕症

FbI都講咗佢冇罪 btw佢係比某會害死 CP都係慣用手段 怪就怪MJ太善良 講咗啲唔應該講嘅嘢

聽返佢同貓王個女啲床事你就唔會覺得佢係gay/bi

費時喺呢個post講 啲人唔會信
呢個post只係想幫mj平反

唔知點解好多媒體針鳩佢

Youtube都有哂片 你應該明我講咩
我都係MJ支持者

你個名已經係答案

宜家D小學雞話curry>mj
笑撚左
mj 又有dopy 又多mvp又多fmvp又多champ
簡直係冇撚解

佢一直都有白蝕
一開始時因爲黑色皮膚佔較大範圍，所以用深色粉底去遮去均勻
但後來白蝕範圍愈來愈大，變咗直接用淺色粉底去均勻比較容易
就算上咗妝，但仔細睇佢啲相都會睇到

我意思係佢無辜，上下文理解吓，同埋樣

我講michael jordan又唔撚得?
全世界得你一個叫Mj?

啱啱睇到篇關於MJ既文，先知誤會左咁多年
簡體慎入

玩gta vc都聽到佢首billie jean

will you be there?

6× NBA champion (1991–1993, 1996–1998)
6× NBA Finals MVP (1991–1993, 1996–1998)
5× NBA Most Valuable Player (1988, 1991, 1992, 1996, 1998)
14× NBA All-Star (1985–1993, 1996–1998, 2002, 2003)
3× NBA All-Star Game MVP (1988, 1996, 1998)
10× All-NBA First Team (1987–1993, 1996–1998)
All-NBA Second Team (1985)
NBA Defensive Player of the Year (1988)
9× NBA All-Defensive First Team (1988–1993, 1996–1998)
NBA Rookie of the Year (1985)
10× NBA scoring champion (1987–1993, 1996–1998)
3× NBA steals leader (1988, 1990, 1993)
2× NBA Slam Dunk Contest champion (1987, 1988)

係佢之前嘅mv 多數都係飛圖式嘅mv
得個歌手chok來chok去再唔係就加啲九唔搭八風景
八十年代先有啲視覺效果
Thriller係世界上第一隻有故事嘅mv
原來mv可以當一套微電影咁睇
PS 健力氏世界紀錄最貴同最長嘅mv 紀錄都係由佢保持

乜撚野叫微電影...

少少啦 不過係佢兄弟 好光明果個
明明MJ就係好人 害佢果班人真係不得好死 好鐘意heal the world, earth song同 you are not alone

記得中學果陣 好深刻 教音樂個呀sir 比我地聽earth song 話MJ做好多壞事 死前寫咗首earth song算係做番件好事
依家諗番 個呀sir都on9

同步進行啦又唔係唔討論香港 有乜好屌
今日mj逝世十週年有post講好正常

MJ真係好撚慘
呢單野見盡人性醜惡

遇到佢既音樂就好後悔自己遲出世

咁淨係見到你講嘢都浪費時間

( Show Blocked User - 行者 )

都傳佢有好多男性伴侶 有sp 有真係拍拖
其他人口中講出黎 實有人話係搏出名作新聞

不過點都好 我地又唔係當時人 咪又係道聽途說
人都死左我地永遠冇辨法證實佢係咪gay

識MJ識得太遲
最後一次開演唱會諗住無錢買飛都要去戲院睇
點知

Earth song live 睇下MJ幾用力攬實個fans

你班仆街喺度辯護個死撚咗嘅人唔係浪費時間？
好笑

佢只係一個好innocent嘅人
佢鍾意小朋友個種純

我唔會睇

其實真係中意會咁易動搖咩

果時訪問過mj話佢揀和解賠錢
係因為佢知俾左錢個小朋友
佢成個家庭到佢一世人都會好過好多
幫到佢好多而mj真係有錢洗唔哂...
到mj走左問果班細路佢地都講其實mj無攪過佢地...

佢畀人告抄襲，之後上庭

6:00開始
聽下MJ平時點用beatbox作曲，即場示範點作billie jean

果兩單個老豆老母都係完全唔負責任 生左細路出黎都唔理
講真有家教都唔會俾啲仔女無緣無故痴飲痴食 受人地咁多恩惠仲要推啲小朋友出黎做大龍鳳

我諗mj同情呢樣掛明白小朋友俾父母當搖錢樹既感受

信佢

仲有人覺得佢漂白 原來得mj 掌握漂白技術

cia 都查唔到

最憎戀童 蘿筣控既死變態
但我信佢冇做過
人都死左仲要靠屈佢拎錢

有心理醫生評估過
覺得佢心理年齡其實只有12歲
所以佢根本唔係用大人角度去看待小朋友
佢當啲小朋友係同輩，好鍾意同佢哋玩

想知

係

所以無論如何我都唔會信佢係

同埋人有時都好得意
一個人零零舍舍同其他人有啲唔同，佢地會覺得佢好有問題
好似MJ就認定佢係戀童

華盛頓都死咗咁多年
都仲有人覺得佢發現地心吸力

死撚開啦廢柴

我願意用林奠條命換番mj番黎 阿們

Magic Johnson 幾時拎過六次champ

MJ係極少數令我覺得，真係好到好似天使咁嘅人

人間太骯髒醜惡，根本容不下至愛至善嘅存在

反而好想知點解後尾漂白自己同整個鼻

( Show Blocked User - lonzo.ball )

好似有篇佈導話
FBI跟左佢好耐
一啲証據都搵唔到

根本前無古人後無來者
跳舞、唱功、作曲作詞、舞台魅力
對慈善方面又出錢，又出力（作過好多慈善歌）
好完美，好難抗拒佢種人格魅力

We are the world 同 heal the world每次聽到都好感動，寫得出呢D咁touching嘅歌嘅人，係真心大愛先做到

我真係唔信一個內心邪惡嘅人可以寫到咁多呢啲歌

They don't really care about us

聽過話佢成日同唔同小朋友瞓埋同一張床
真？

無錯
好認同你

佢係有病先咁白 好似冇漂白呢樣嘢
如果唔係好多明星都跟住漂啦

講緊香港

多左

其實有冇傳聞話佢得罪咗邊個？
利申：相信佢冇搞過細路

似就唔多似 但呢個人把聲都幾靚

佢自己都冇童年 係咪咁先好想對d小朋友好

弱智仔 當年都有家長認撚左係想屈佢錢 你真係天真數到呢

x2

有冇人推介下mj邊隻碟正

MJ係天使

定係你天真到信佢乜都冇做過？

佢戀唔戀童 係影響唔到佢對音樂界既貢獻

成日覺得佢係假死喺一個無人識既地方生活緊

【 突發】點解要搞627？

佢講咗d咩？想知

正評既人諗咩

HAPPY BIRTHDAY LISA
LISA HAPPY BIRTHDAY

利申先唔係MJ迷
我覺得成套紀錄片佢地得1至2個錯漏都好正常
話晒都隔咗咁多年
但係成條片除咗啱啱你講
wade control freak
同埋safechuck 出庭同個火車有出入之外
其他都好consistent
最令我信服係Wade同屋企人講嗰度
同埋Safechuck同女朋友講嗰度
如果要呃錢一定唔會同屋企人搞一大輪先落charge
亦都唔會以咁嘅方式表達比屋企人聽
點會係個親戚問起，承認咗，先再落charge
唔通個親戚唔問，佢就會擱置個計劃？
一係就係全家都打龍通
但係我唔覺得有一家人可以個個人都咁好戲
好過啲演員

另外FBI只係協助當時警方調查
姐係警方有問題先要FBI解答
而且10年内只係協助咗2次
我覺得唔可以話太可信
呢啲case多數都係各執一詞
但係我見到成個敘事係Wade同Safechuck consistent啲

咪又講咩光明會個啲

其實人走茶涼 已經無野可以對証
MJ 歌舞技藝正面影響到後世
記得d 好嘅野，同埋可以論證嘅事就ok

利申 : 非MJ 迷

sorry 笑左

Detail?

呢首歌好笑 又講到好似真咁

YouTube search 就有
有片係MJ記者會無啦啦講要小心呢啲人之類
但out of context 嘅 無從考究

死返玩具台啦玩具撚又唔撚好笑

佢反送中所以俾中共屈

我覺得世界上無一個人可以好似MJ咁善良

關我撚事？

有收視啊吸引觀眾

【 突發】點解要搞627？(重開)

多謝各位關注社會議題

岩岩睇完 勁恐怖

死左都唔會再有威脅
依家仲屈佢應該純粹貪錢掛

佢死左先啱啱懂事，先開始聽佢啲歌，遲左。
最鍾意heal the world 仲有we are the world,speechless,man in the mirror都好好聽

佢本身冇童年，可能因為咁佢會特別關心小朋友

佢童年唔開心, 所以先親近小朋友當做彌補, 其實好慘

冇人會鍾意你真係好正常

Reference please
空口無憑

佢死左關我地咩事 集中626 627

人人都有自由掛 你咁樣仲on9過中共

死後都好似無乜人幫佢澄清

微電影（英語：Microcinema、 Micro Movie 或 Micro Film）發展於2007年，主要是指時長較短但製作方式與電影相似的行銷作品。第一部微型電影（Micro movie）是2010年根據微小說《一觸即發》所拍攝的同名作品，該作品雖以類007故事為藍本，為凱迪拉克的廣告行銷變形。術語微電影（Microcinema）則是1994年由雷貝嘉·巴頓（Rebecca Barten） 及大衛·謝爾曼 （David Sherman）於三藩市的 Total Mobile Home microCINEMA創建推廣。兩者其意涵、世代、媒介略有不同。2007年巴黎市政府舉辦的法國影像論壇在第三屆口袋影展亦提出了微電影的概念。

唉 推

Master Joe

同係咪佢fans有咩關係
咁多證據擺係眼前 你由頭到尾一啲你既論據都冇
淨係識話佢對小朋友過度愛護？
不如你擺啲你覺得MJ真係戀童既證據出嚟

呢個世界係好多人會人云亦云
但係係咪又代表係事實？
你亦可以反駁我 但係麻煩你擺啲可靠證據上嚟

呢度係法庭？定係我寫緊議論文？
我入嚟講兩句使唔使post十個source？
有十萬個證據唔代表你啱晒大撚晒
你哋咁鍾意喺度嘥時間維護一個死撚咗嘅人咪繼續囉
你哋覺得幫佢「平反」好有意義係咪
唔好成日撩交嗌好唔好
我入嚟表達下少少個人意見咀又要我舉例子又要我擺證據
唔使再覆我啦
繼續慨嘆佢有幾委屈
繼續讚揚佢嘅才華同貢獻
真係sorry呀阻住你哋喺度圍威喂打飛機

2019年都未知微電影係乜撚嘢？🤣
啱啱放監？

你真係痴撚線
佢才華係一回事 係咪pedo又係另一回事

MJ係咪我就唔知
我只知pizza gate班人就一定係

抵你賤老雞 要養你呢啲弱智仔 比人屌少陣都唔得

漂白先慘

我打㗎喎
Keep going MJFam!

係啊 我想講啲嘢你都打哂
仲要打得咁好 所以忍唔住copy過嚟

唔係之一
佢係世界既影響力係超越國家級
雖然你可能會話我陰謀論
但坦白講 政府背後都有人係明搞佢 因為真係怕左佢既影響力
假設當年試下佢公開撐某一個總統候選人 你諗下會有咩後果同幾大影響

吓
討論無reference 既話個意義係邊
又唔係common sense 可以based on knowledge and facts

好明顯你心態都有問題啦
一個「覺得」就當自己無錯

你呢挺人住係無人島就岩

個名好重支那味

你諗下成個世界啲人相對以前富有左幾多
但捐最多錢既藝人依然係MJ

其實成單野 你覺得真係得傳媒搞佢？點解傳媒要咁針對同屈佢
你話政府背後無人落Order我真係唔信

淨係見到Safechuck話佢2005年推咗MJ已經可以丟咗條片啦
仲講consistent

而家佢直頭係成個故事180度扭轉 再作個新故仔出嚟呀
唔係錯漏咁簡單呀
冇得出庭 變 拒絕出庭
簽咗聲明 變 話佢係魔鬼
淨係呢一part已經誠信有問題啦
你唔係咁都信呀嘛

我睇過條片兩次，第一次係首播嗰陣用客觀角度睇，第二次係上個星期，做哂research之後自己親身對照返啲疑點，我真係唔覺有乜野咁難連貫。

兩個都係講點識MJ，跟住MJ點樣開始教唆佢地呢樣嗰樣，再下毒手。你好似Wade咁用五六年時間寫個劇本出嚟，你都做得到

FBI冇錯係提供調查，但佢地都有去菲律賓，做埋全球取證，檢查埋MJ十幾部電腦，都唔係hea住做

仲有警方呢？
1993年問過200個證人，30個小朋友，冇一個係MJ犯過罪
2003年無啦啦踩上Neverland搞左13個鐘地氈式搜索，都冇發現
一個冇搞過人、屋企冇兒童色情物品嘅戀童者，仲算唔算係戀童者？

你連FBI同法院都覺得唔可以盡信
難道Robson同Safechuck就可以？

真心想知
點解同親佢瞓教都係青靚白淨細路仔
冇肥仔 冇細路女 冇醜樣細路仔

哈哈多謝巴打
其實我當時係嬲到手震，淨係想快快手打完個post，快啲幫佢平反
所以其實有好多野都冇打到

呢兩個當年佢都好親密，都唔見得有幾青靚白淨
1993同2003嗰兩個都係黑棕色皮膚人

其實你唔會知道佢同咩人一齊瞓
講緊係幾十個，甚至過百個小朋友同佢瞓過
正如如果唔係MJ同Macaulay講返出嚟，你都唔會知原來Macaulay家姐都同MJ一齊瞓過

咁細路既屎眼係好屌d既

唉

its been a long time to see you again~

啲人係咁㗎啦, 因為佢太優秀, 啲人太葡萄, 死都唔肯信佢有咁高尚, 覺得勁既人總係有唔好既一面

但mj明明係長期病患啲人都唔知, 一見到少少不知真假既傳聞就癲左咁傳

我未算係佢fans, 自認相對公正咁講一句。

係公開既案件入面邊一單有實則證據?期實有一單有, 第一次個時比錢了結係諗住對方想要錢, 佢唔想煩先比左錢, 點知啲人以為佢好蝦, 又老屈佢

我幾時話自己冇錯
我話我唔需每一句每隻字都要有reference
呢度維基百科？
呢個post本身好明顯已經有bias
入得嚟多數都係你呢啲人
和議嘅吹到天花龍鳳都得
反對意見講一兩句都唔得
咁casual嘅討論狂攻擊人
只會暴露你哋心入面嘅insecurity
我寧願住無人島都唔想好似你哋噉
淨係識群埋班同聲同氣嘅人

以前細個唔識欣賞 大左先後悔
細個小朋友個陣聽人講話佢整容黑人漂白變白人，開始覺得佢好醜樣好恐怖，又話住佢將bb對住傳媒係窗口fing黎fing去變童年陰影

我睇過有人指, mj被人針對係因為佢太出名, 同時佢係個黑人。

白人總會有啲排擠佢, 所以記者抹黑。

黑人見到後黎佢好白個樣都懷疑所謂既"漂白"。

但最後係佢去左天堂之後, 個事實先出反黎, 佢只係有白蝕症

Same
白人樣同扔bb搞到我細個係好撚驚佢

我只係入黎睇post 唔諗住爭論MJ有做定無做
但你呢句野真係好弱智

一個死左既人乜都無晒 淨返名聲 咁支持佢既人唯一可以做既野
就係辯護佢既名聲 咁樣叫浪費時間咩?
反而係唔鍾意佢又要走去睇既人先叫浪費時間

你咁肯定佢係唔想麻煩先畀錢和解？
可能能佢真係做過心虧呢

每一個指控佢嘅人都咁貪錢？
你真心覺成單嘢都係傳媒捏造抹黑同啲人老屈佢？
而佢真係一次冇搞過紐路？

無可否認佢的確係特別鍾意細路
你話係因為佢冇同童年又好咩都好
但係咁多單性侵兒童案佢都身在其中
我個人覺得已經超越咗「愛心」
佢應該有戀童傾向

呢度好多人根本唔肯接受有呢一個可能性
淨係識話佢畀人老屈
然後淨係搵啲favor自己觀點嘅source
從來唔睇返論點
一味話係老屈抹黑

樹大招風
記者收人錢 砌佢生豬肉
多數係政界既人做
佢咁大影響力 一個行為 一個決定

噉反對佢嘅人就唔可破壞佢嘅名聲？
維護佢名聲就係善用時間
破壞佢名聲就係浪費時間？
咩邏輯

我想問呢個post係咪淨係畀支持者入？
我見到個標題咁偏頗咁智障先入嚟講兩句啫
又畀人攻擊我冇reference
睇嚟反對嘅人做咩都錯

我想問「唔鍾意佢又要走去睇」有咩問題
呢度係互聯正正就係推廣呢樣嘢
唔鍾意就唔入得嚟嘅話
即係唔容許反對意見？
噉咪淨返班支持者喺度打飛機囉

支持都係為左自己心底既支持/偶像祟拜而促使到佢維護自己偶像
咁樣稱唔上浪費自己時間 人之常情

但如果去破壞佢既名聲 唯一答案應該得仇恨/無聊
當然 仲有一個可能係 尋找個種「眾人皆醉我獨醒」既清高感
若果你唔係一個無聊地浪費時間既人 又唔係鍾意自命清高
我諗你應該係比MJ屌過屎眼先會咁用心去入黎反佢

事實唔會淡忘

戀童呢家野
搵監躉USER AgentCC 魔術手田少雄分享下就啱哂

童年就同班啊哥周圍賣唱，個老豆又會打尻佢地 ，夜晚訓教又嚇佢地，

天呀點解可以咁on9
個標題偏頗咗喺邊
你一個證據都冇出嚟話“我覺得佢孌童”
依個唔撚喺意見呀 誰是誰非嘅嘢輪唔到任何人俾「意見」
佢半世人俾依個大話毀撚咗呀
無憑無據俾人反駁就話人圍威喂
仲搬互聯網自由出嚟
你有自由講on9嘢時我都有自由拎事實出嚟反駁你
連登仔有時真係好撚反智

條友真係痴痴哋
人哋話佢就唔得，佢話人就得
正宗屙屎唔出瀨地硬嗰類
講咁多廢話好心就 show some receipts 啦

咁睇落黎, 你覺得佢有做過係因為佢被人指控得多&第一次個時佢有比錢, 所以你覺得佢心虛

所以你覺得內裡一定有野, 但明面上三次都被證明空穴來風, 只係謠言。

你覺得佢可能有做過, 就好似我地覺得佢無做過咁, 兩邊都企硬, 所以討論落去其實無癮。

宮斗劇都有講, 想抹黑一個人好易, 但想證明一個人既清白好難, 無論個個人有幾好幾高尚, 如果你唔中意佢, 你永遠都會覺得佢督眼督鼻。

唔好話MJ已經去左天堂, 就算佢重在生, 我睇怕好多人都唔信佢講野。

只可以講一句, 所謂清者自清, 其實只係因為無奈

上面太長唔quote

一堆冇論點，冇事實去支持
只係拋出一堆陰謀論，詭辯去推測估計MJ性侵兒童🧒

時下年輕人真係要讀多d書，睇少d偽科學

你都痴撚線
破壞佢名聲唔可以係好奇心疑促使？
一個死咗之後淨係畀人維護佢
唔畀人質疑佢究竟佢嘅名聲係咪應得

撐佢班人又唔係識佢真人
又咁好死奮不顧身噉維護佢？

傻仔

中國人劣根性之一
-陰謀論

最後個兩句係咩事 咪講左係偶像祟拜囉
睇漏左定唔明咩叫偶像祟拜

至於所謂好奇心 好奇心最多只係促使到你去了解件事姐
了解完企出黎同d支持者撐 咁又係為左d乜?

直頭係霸主之首啦

愚樂台都見到牛巴

個標題好明顯係imply咗佢根本唔係戀童而係畀人老屈
樓主概嘆佢死撚咗十年之後啲人都仲覺得佢係戀童
噉都睇唔出個標題嘅前設？

「佢半世人俾依個大話毀撚咗呀」
1．邊撚度有毀到？結果咪又係咁成功咁有錢咁出名？
2．你假設所有對佢嘅指控都係大話，你係咪接受唔到有機會係真？

我先冇你哋咁得閒嘥時間搵十個八個source
用嚟同啲唔識嘅人喺網上嗌交
不過你咪繼續攻擊我無憑無據囉

偶像崇拜就唔係浪費時間？
你識個個偶像真人？做咩咁維護佢？
維護佢隨咗自欺欺人滿足自己之外
對你一啲實質好處都冇

掉返轉你最後兩句嘢
做咁多research同啲反對者撐到恆一恆
又係為咗啲咩？
保護一個死咗嘅人 實質作用喺邊？

你本身已經一句浪費時間就完全否定緊偶像祟拜呢件事
若果你覺得佢地係偶像在生既時候 對佢既支持祟拜已經係浪費時間
咁你入黎呢個post咪比佢地更加浪費時間?

咁你又點睇自己 比浪費時間既人更加浪費時間?
定你覺得自己係入黎肅清同整頓風氣 高人一等既上等人?

你已經推翻咗你之前講嘅嘢
你話崇拜個死撚咗偶像唔係浪費時間

不過噉樣拗落去好冇癮
大家不停重複自己論點

推乜撚野翻 我只係針著緊你個論點 你係咪理解錯晒
而且祟拜偶像呢樣野本身係價值觀上既問題 我先唔同你執著落去

btw 後半段當睇唔到 駁唔到?

MJ無人能及

佢咁真係好危險

No offence after all

「數下有幾多人指控佢性侵細路
全部為咗攞佢啲錢？」，呢啲又係你up嘅，
當你唔俾reference info.，起碼都要有個例子
你估個個知你諗乜咩

「你話屈就屈啦
我唔否認佢嘅才華同貢獻
但佢好明顯係有戀童傾向
體諒下佢」

唔得罪講句，我哋聽嘅都係靠耳傳，靠口講
當越傳越廣就會有不盡不實
呢個幾乎可以叫佢做定律

而家香港anti-extradition bill都有人話好多示威者有掟磚添，
咁唔同辯證係可以唔駛證據？我諗連登仔都唔會信添
事實都係有啲激進嘅掟左磚，係變相合理化左黑警嘅行徑

咁如果真係有片見到佢做嘅嘢係非比尋常嘅，咁可信性會高過口講
講句嘢好容易，重要無少少口水就可以維護／中傷人
呢個世界好多地方都容許唔同聲音，我哋亦無反對你表達意見
希望你明白吹水同討論嘅分別，呢個或者唔係discuss forum
咁就咁講吓我都接受到。